林鄭條冚家剷一陣肯講撒回或者道歉請辭 我去龍和道裸跑直播對住林鄭打飛機

好

小妹唔好走數

如果佢同時做哂兩樣你係咪要加碼先?

lm泥妹

你準備定

好想你真係要去裸跑

正 有野睇

樓主連狗都屌過有咩好驚

講呢d有春用咩，直接答應我哋既訴求仲好啦

我唔想你比人拉，好大機會你要對住林鄭打飛機
希望你扯得起

買個林鄭人型公仔 係龍和道馬路中出佢

已幫樓主搵定隻狗

你自薦？

撐你

實走數

隻狗好肉酸

唔好走數

泥清

牙泥

點知佢講撤你老母馬上二三讀